## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування

  Мається на увазі:  ' my mam\'s ', якщо однакові кавички то треба ставити  \

2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?

  Function Expression,
  Function declaration,
  Arrow Function 

3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?

  Якщо у нас є Function declaration, то навіть якщо її визов був до, то вона буде працювати, бо відбулося її "підняття", тобто так як вона була б розташована на початку програми. Схожа ситуація з змінними оголошиними з var, але якщо використати їх до ініціалізації до буде undefine.

## Завдання

Доповнити функцію createNewUser() методами підрахунку віку користувача та його паролем. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Візьміть виконане домашнє завдання номер 4 (створена вами функція createNewUser()) і доповніть її наступним функціоналом:
  1. При виклику функція повинна запитати дату народження (текст у форматі `dd.mm.yyyy`) і зберегти її в полі `birthday`.
  2. Створити метод `getAge()` який повертатиме скільки користувачеві років.
  3. Створити метод `getPassword()`, який повертатиме першу літеру імені користувача у верхньому регістрі, з'єднану з прізвищем (у нижньому регістрі) та роком народження. (наприклад, `Ivan Kravchenko 13.03.1992 → Ikravchenko1992`.
- Вивести в консоль результат роботи функції `createNewUser()`, а також функцій `getAge()` та `getPassword()` створеного об'єкта.

#### Література:

- [Дата і час](https://learn.javascript.ru/datetime)
